
Установка и настройка


Для запуска потребуются:

Java (http://www.oracle.com/technetwork/java/javase/downloads/jdk9-downloads-3848520.html )

Selenium server (ссылка непосредственно на файл — http://selenium-release.storage.googleapis.com/3.7/selenium-server-standalone-3.7.1.jar)

Node.js + npm (http://nodejs.org/en/ )

GeckoDriver (для работы с Firefox   https://github.com/mozilla/geckodriver/releases/ )


После установки Node JS нужно создать папку проекта, перенести туда файл проекта.
Из папки проекта запустить консоль и вызвать стандартный установщик, встроенный в nodeJS, чтобы установить модуль selenium-webdriver
npm install selenium-webdriver 


Запустить selenium server:
java -jar {jar файл скачанного сервера}


Скачанный драйвер так же положить в папку проекта


После подготовки, запускаем проект через консоль
node {файл проекта}